澳門有微辣 台灣有這群人 咁香港有咩？

大j

點會有呀？點做都會有大班hatres
btw樓主講嗰個冇得輸

大家已經忘記咗bomba

cap TV

冇錢賺，拍片不了

以前會係bomba既。。。宜家就

熊仔頭無誤

Bomba去左邊

香港有catgirl

100毛算唔算？

100毛都得, 你老母都得啦

Captv

captv
產量高而且keep到水準

capTv

笑波子

huge

未接觸廣告前既熊仔頭 依加拍d片好多sell女sell廣告 冇左個種純淨

都唔撚同類型

純淨你養佢啊？ 啲片仲好睇咪得

其實百9幾年前有umovie
之前動物maggie 重溫完

pomato呢

有乜柒都無用啦乜鳩都反
利申:反大j笑波子嗰堆柒頭

captv

你係咪講緊假鞋佬

賣假鞋都有人吹奏

Captives

自膠 captv

微辣同這群人 兩個level

香港有達哥已經夠

大家可以block 講OnJ On9波子果啲

熊仔頭就你養呀
bomba就8蚊都不了

連登仔唔好吹奏captv啦

達哥 雖然唔係YouTube

香港要搵賣假鞋要去旺角wo

ben gir

kibi

這群人好過微辣好多啊嘛？

識笑一定笑波子

captv屌打哂班炒料狗啦

達哥

小薯茄
啲女又正 on9得黎有好笑

想知佢5秒定律條薯條係咪真係跌落地個條

kibi時代都已經好低質

Pomato
On9得嚟又好笑

台灣果個Howhow如果係香港市場做會唔會比連登仔屌到一文不值

小妹唔識，啲人話captv好但好喺邊？真心求問勿屌

d片

Ben 哥世界第一

達哥youtube 起家架

唔通唔撚洗食咩

這群人d製作好專業,但係內容好普通

賣假鞋

Huge？

劉馬車>>>>>>>>這群人=微辣

唔講樣同身型
佢個channel岀啲嘢係有心機嘅
睇thumbnail 就知
應該個攝影師岀左唔少力

佢D GAG柒到笑唔出

一字馬

CapTV 無誤

OK，介紹你睇大j
唔洗再問邊忽好睇

小薯茄幾好

captv都得 大j都得啦

captv 9up
bob叔煮食
Ming 仔旅遊
邊有得輸

收錢真係唔係問題，但bomba班以為自己好勁既垃圾真係比唔落

咁佢都算分得開嘅
喺FHmedia賣廣告
FHproduction出返普通片